「野外」個鬼佬究竟喺野外點樣整炸魚薯條

我先唔評論佢煮食嘅手法！

你條魚喺邊度爆出嚟！

我開頭見到佢喺度削尖支木棍，諗住佢會捉魚啦！

跟住見到佢係啲泥到吉下吉下，我仲喺度諗緊佢係咪搵緊魚餌?_？

你老味！

佢係啲泥入邊爆左條魚出嚟
成條魚仲要急凍嘅係！
仲要切左個頭！
救命

你會唔會認真左

呢個channel好正🤤